莎莎炒一半人，攬炒成功？

報道指莎莎 () 開始進行大幅度裁員

只係剛剛開始

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

一齊出街示威
歐洲好多一直都10%失業率

之前澳台業務一直都唔掂

唔可以要莎莎孤身上路，希望更多企業加入

360

後勤咪又係it狗
好少事

你都on9, sales已經咬緊老底
再冇數一定炒

自己幫自己買野

抄左啲基層=成功

新加坡 間間sasa都執

上網買野又齊又平又多新野
行過見到一堆行李箱都唔想入去睇啦
D sales服務仲要咁差

最先炒馬丁仔

卓悅慘d停埋牌

零售 酒店

3萬至8萬一個月呀

好天斬定落下柴

仲未執喎

it
包浩斯
富臨

未執算咩成功
一成成功都無

莎莎打響頭炮

3萬至8萬咁好揾 都賺夠
咪當休息下
第日個市好返咪又揾到工

酒店cut緊啦

成功啦，咁又點，共產黨少左忽肉呀

炒死晒自己人，睇人仆街最開心
根本香港人同支那人就一撚樣，D內鬥DNA改不了

攬炒意思係同歸於盡
請自盡才算成功

唔係請埋咁多外判工查飛狗，一早10%

一個十字路口有2間都cls

$1.48入返啲溝貨

咁人哋唔係做我哋生意㗎嘛
依家剩返啲真。香港人
都無人買嘢
點做得住

就當搵5萬
已經講緊大學生一倍至倍半人工
賺左咁多年 仲想點

梗係未成功啦，得一間

炒人股價都升？

炒人緊係升

佢地唔識呢d嫁

華人社會係咁

美國強大係有原因

Lean撚咗唔洗蝕咁多咪升

未撚執笠點停

真 炒到家人都被人炒先算達成指標

乜標準做法唔係入去睇有咩買
試用埋
再上網搵返嚟買咩

上晒岸啦，個仔自己出去搞生意⋯

係咪姐係藍絲仆街都唔笑得
因為內鬥dna又發作？
得個知字

香港唔撚使咁多連鎖，咁多香水，化妝。要既係小店，輕工業

其實本身都drop緊, 依家只不過條臭閪直接玩到drop to zero

莎莎前線sales到底多唔多過一半有講到純正流利廣東話 無鄉音果種

個班Sales 咪又係大陸妹

無論點，出面個市都係保持正面

某程度亦都係呢班仆街托住個樓市
佢地能力同收入唔成正比
大學生就萬幾一個月 成世買唔到樓

關你撚事咩，所謂黃屍根本冇做過啲咩。

吹雞罷工無人理，個個提早出門口。

香港人咁鍾意返工，終於唔使返！抵死

林奠表示，不痛不癢

美麗傳承好有靈性

咁我又覺得唔可以話佢地仆街
邊行搵錢入邊行真係好正常
但唔好搵錢果陣唔出聲 (指大集團逼走小商戶)
去到唔掂果陣就扮可憐就得

其實我都係想講社會畸形問題
Suppose 有能力學識就大機會向上流
但依家冇能力嘅一堆人靠支那快錢霸住咗中層
除咗呢啲sales 仲有英文都唔識多句嘅支那大媽導遊 同一堆保險業

幫推
香港人繼續努力

屌炒得3%人

其實10％算唔算好高
總係覺得去到30先會社會動蘯

去到 30%，仲唔通街打劫爆格，冇政府狀態可言

一路以來未香港少見，所以對數字無乜感覺

多謝ching

大學生先叫有能力？食撚矇左？

大學未必有能力
但能力上都好過毅進仔既

服侍支國班導遊唔知幾耐無開過工

30%即係2百幾萬人失業
到時仲唔周街打劫訓街訓公園
中環金鐘銅鑼灣西九機場實搵晒3萬黑警封關
要有permit先俾入關
其餘地方由鳩你自生自滅
旺角尖咀日日戰場咁款

歡迎各行各業跟隨莎莎降低成本政策 炒撚哂班垃圾 淨番啲刷鞋仔女逗下老世開心下

越升＝越多新手足

香港勞動人口得390萬
30%失業率得一百萬鬆啲嘅人失業

Sales多勞多得，咁都話唔成正比
Sales揾到5萬表示佢地幫公司揾到起碼50萬生意
大學生文員仔幫唔幫到公司揾50萬

利申：post grad

E個係乜野假設黎

沙沙專做支那人生意

執得好

睇下有幾多人

多，但都多藍，後生都藍果隻。